一人一樣永遠戒唔到既野

可樂

咬手指

夜訓

打J

上連登

食辣

女

訓覺

抖氣

甜
飲/食凍野

打丁

食屎

凍幻茶

可樂x2

睇你d膠post

Un腳
成日俾人屌un腳

丁

吸煙

肥

為咗食冰飲凍飲

小馬=馬季

打尿震

咬冰

由出世到而家都未打過尿震

凍飲